今日香港發生咩事

尖沙咀站自焚
安蔭邨火燭燒死人
老廢強女女女隻狗
尖沙咀/青衣有人跳樓

負能量夠喇好嗎

呢個世界太多痴線佬